我覺得自己好無用

乜都做唔到

希望佢地無事

我想睇多D enozi cam ar

唉 好灰

手足

杜拉格斯幾似我

樓主願意付出幾多去換佢地齊齊整整？

我願意用489嘅性命去換🙏🙏🙏

實際上嘅我地

下次我企前線等死算..

我願意用張一注獨中頭獎嘅飛換

我要建立一個淨係得WIZ*ONE同IZ*ONE既世界

我著住EYES ON ME件黑衫

城城似杜拉格斯 你似杜拉格斯
=你似城城

佢好似得嗰163cm高
身高吻合

哇，我高佢成個頭

我女仔黎 正常男仔都高過我啦

我鼓勵及支撐樓主。

點解美好嘅時光永遠都要咁短暫

嘰

走啦印度佬